菲律賓呢啲垃圾國家，大家就別去喇

關你撚事啊大圈仔